有冇巴打放傑志250/350波飛

On9仔今日先決定入場睇 有冇巴打會放兩張邊段都冇所謂

推

I have

350

巴打2張？留tg?

Push

門口有無機會有飛派

幾點開波

收兩張飛

收一張$350

收兩張$350